絕望了.....贏不了.....只係你嘅幻想

我知呢個時勢見到身邊嘅人/連登/TG Channel好似已經頂唔順，覺得好似已經完咗
--------------
特約：呢隻濕鳩原神係支那公司整㗎

唔單止係支那整，佢仲會偷偷哋喺你部裝置度安裝間諜程式，你啲資料就送咗畀支那
而且從遊戲嘅角度嚟講，抄薩爾達都抄唔到，偽open-world ，幾乎0劇情，低清texture，上主機做乜撚
如果你身邊嘅人有玩，叫佢哋即刻del，同埋搵方法remove個間諜程式
---------------
我明喺呢個時候好容易絕望，但你要記得你唔係一個人㗎喺連登即使有勁多五毛/PR，仲有基爾巴，TVB戰線，齊文宣巴，救世巴，等等，佢哋同埋我都會同你一齊上落

雖然連登成日有人開膠po/放負，但我哋正正要改變呢個情況，我成日用呢個比喻，「個倉著火，淨係抱怨係唔會有用，要救火先可以幫到」，有五毛/PR，咁就諗辦法等佢哋唔好帶到風向，太少正經po，就諗下自己有冇啲咩意見想講出嚟，「你唔講唔會有人知」，起碼可以多一個正經po喺連登先

當你覺得贏唔到嗰陣，就諗返起點解自己到依家仲撐緊，雖然好老土，但係「唔係因為有希望先堅持，係因為堅持先有希望」，你一放棄，咁就前功盡廢，無論依家嘅情況有幾艱難，撐落去，就算之後係更加難嘅情況，再撐落去，同啲困難講「我屌你老母臭閪，你嚟咪嚟，我唔撚驚你」，相信自己可以做到，終有一日可以到達光明所在之處

唔好話係應承我要咁做，我同你三唔識七，唔關我事，係要話為咗自己同自己後代嘅未來，更加唔係為咗啲港豬，係為你自己同身邊人嘅幸福，我最多只係一個同你同一陣線嘅同路人，最多只係咁。但就係因為咁，我想你唔好放棄，諗返起自己嘅初心，我會同你一齊

每個人經歷嘅嘢都唔同，每個人對一樣嘢嘅睇法都唔同，所以當有爭議嗰陣，我希望大家可以平心靜氣，而唔係互屌，兩邊都要諗下對方講嘅嘢，忠言逆耳係常見嘅事，但就係忠言先有聽嘅價值

希望大家唔好放棄，黑暗散去嘅嗰一日一定會嚟

順帶一提，希望大家中秋節行街嗰陣可以注意安全，眼觀四面，耳聽八方，依家肯行街嘅人已經唔多，再冇一個就真係唔掂，希望大家可以平安而歸

P

發現最近樓主好鍾意咁樣做標題

希望大家正評咗之後可以幫手推埋

多謝

隻game好悶 千祈唔好down
嘥鳩哂我啲時間

一早知係支那公司，Page都冇入過

我發現我開親po冇耐就一定會有一個負評，

負評師

早晨

推
屌你啦成班藍屍港豬玩家喺度話款驚好玩
山寨嚟㗎咋柒頭

唔妥我咪同我講囉

Hello chuchu

豬豬

快啲叫人del

岩岩先訓醒

佢哋好嬲好嬲

然後負皮，贏咗

史史

琴晚幾點訓

想同我講我絕對奉陪

仲想訓

Iphone玩左陣del左 點樣可以del埋個間諜軟體？

瞓咗幾耐

唔敢面對

好似4點幾5點，你呢

我哋又輸...贏不了...

8hr
唔洗,終於有假放

我都想

早你兩個鐘...我輸了...

不了，我寧願佢負皮，啲毛好撚煩，唔得閒睬佢

暫時我淨係搵到點del PC版，試下去啲遊戲專版搵

依家訓完今晚又唔洗訓

想曬卡怕沒有地方炫耀？
下載原神 首抽拿五星 黨為你開心

學學

咁早

一粒負皮就贏到，好勁

原來都唔係好多

可以攤喺屋企做廢人

係我輸，我哋要鬥早呀

黨

身邊啲fd冇人玩
Fb話好玩班人就算啦
同佢哋講嚟都晒氣
已經有好多人屌緊班藍屍港豬

見個廣告都好似怪怪地咁原來支那驚黎

要快啲屌

支共

好正仲有個巴打係狙擊tvb 標題都係好好

多謝讚賞

我app store 下載咗嚟畀1星

多謝。

証明標題真係好緊要

係，我有次開錯標題冇人入

推

核彈嚟

加油唔好比d kpop 同埋d youtube 私怨 花生post 霸住個熱門

睇介紹片 一聽到支那配音 即刻覺得好噁心

我一定會好驚

拯救中国靠佢哋了

我差唔多起身你就瞓

聽聞有....

係

Ganggang

我會㗎喇，大家加油

但係偉大的黨當佢哋condom

咁早起身？咁你幾點瞓？

大家加油

原神必須刪

你估個個學你咩

輸了輸了

尋晚好似十二點幾

五毛pr嘅幻想姐
根本好多香港人冇放棄過

Condom仔又要好嬲好嬲

down都唔好down

幫手推
一年有365日，點樣提醒自己勿忘初衷？

p

你都唔係好我好多

連登有好多人畀人帶風向

瞓5 6個鐘

有番啲logic嘅人係冇咁易比班垃圾風向
大家要加油

係，加油

一年有365日，點樣提醒自己勿忘初衷？

推下先

標題黨放負只有拉....

5個鐘左右會醒
之後成日好眼瞓

睇唔睇 「只係你嘅幻想」

樓主

推推

幫手推埋
一年有365日，點樣提醒自己勿忘初衷？

咁都上唔到熱一

八九

推咗

我推慢咗

注意安全，唔會動搖，唔會放棄

Push

老鳳

迫自己繼續瞓

pushpushpushpushpush

資訊安全咁重要點可以唔推?

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

我

我而加玩ＧＡＭＥ習慣會查一查咩公司整
一發現有支那一定唔玩

屌你，乜鳩村姑都可以上熱一

我都會

有冇咁快

小馬

Pish

太多垃圾五毛PR 熱狗 冷嘲熱諷狗
推

我哋要做埋佢嗰份，唔好輕易放棄

推，知道後即刻del 左

升lv未

做乜鳩依家成日話線已斷明明都冇

未

真係未得

又係你史巴

又係你中上巴

平心靜氣 禮貌啲真係好緊要

係，淨係屌人係完全討論唔到

唔好喊，要記得佢做過嘅嘢

史巴二十秒就回覆左

加油

最怕標題黨喇

推

身邊如果有frd想玩依隻垃圾即刻塞我部switch比佢玩Zelda

想要

愈來愈快

Zelda好玩好多

快啲買唔會後悔
Zelda玩左我200幾個鐘

想玩

冇switch

唔知依家仲洗唔洗食炒價啱啱武肺個陣好多人買

不過唔好買行貨香港代理藍店黎

買水貨好喇

推多下

u

你起啲咁個標題叫啲放負撚點樣開post呀！

Push.

對5G

阿寶

hello

唔好喊

買game送木馬
仲要個spyware係你唔run隻game個陣都開住
拎埋你twitter最高權限

正宗糖衣毒藥

熱門9啦

借位

【#十一大遊行 光復香港 時代革命】
三台同步

日期｜10.1 中秋節
時間｜2PM 起步
路線｜東角道 至 菲林明道

Source:

#save12hkyouths
#毋忘義士 #釋放十二
#光復香港 #時代革命

武漢肺炎
封你AC

感謝史萊姆巴

唔玩支那Game

push

誰在革命

【閒聊】莫名其妙被封鎖 原來是這個原因.......

熄維泥你家死人武漢肺炎台灣NO1台灣NO1

【問題】原神的客服在哪阿，涉嫌違反違規言論被鎖要我去找客服

中國武漢肺炎

Pishhhhh

#755再見

【討論】原神後台的Anti-cheat反外掛功能 (2020/09/29 官方回應)

信不信由你

偽中立呀嘛?

好似話連續推幾次會失去推ＰＯ能力？

推5次，所以我推5次就會停

good post

最簡單既嘢偏偏最少人做

請推po🙏

【行動po求推】點解10.1遊行冇人提？

話你知點解10.1要出嚟

推呀

pish

你㩒咗不推文

伐伐~

屌 sor9

掛住佢

我都係

到底發生甚麼事

咁明日方舟呢??

咩意思

前日日本好似爆過佢隻GAME刪左之後都會留底
而且個條款係佢會配合政府將player啲資料交出去

你講隻game呢隻我唔太清楚

隻game叫明日方舟
google下係上海xxxx整
但我玩既係台版代理

你自己諗下，代理版做得好，佢有可能會再擴展地區

唔玩大陸game啦

支那game要課好多金

推
仲有好多支那game扮台灣日本game
Down之前睇清楚

估唔到入呢D PO會有有用資訊

推下

其實絕望可以係動力嚟嘅
不過要等香港人進化
唔知趕唔趕得切

你點整的

+

唔得喎

咦，得咗

好似好好玩咁

唔好玩

心態>>>>一切

無打算玩
因為我仲有其他手遊入咗坑

打算課金pubg買冰槍
依家仲15/16咁

pubg都係支那game

國際服都係？

冇時間打機

咩服邊關事乜又係嗰間公司

為什麼

真心唔知

唔好再玩pubg喇

要讀書，要寫小說，要推po...

是靚Post

「白花油王子」顏福偉除咗係支那人，仲係咩嘢人？

上過熱門

十二港人無人提？咁咪我開囉，但無人推呢？

不如誠實啲講，我覺得其他戰線好悶，我唔做

絕望了.....贏不了.....只係你嘅幻想

月餅切成12份許願法！？

:哥哥,都叫你唔好架啦,好痛啊

是靚Post

「簽乜撚聯署啊？都無用嘅 不如放棄啦」

上過熱門

十二港人無人提？咁咪我開囉，但無人推呢？

不如誠實啲講，我覺得其他戰線好悶，我唔做

絕望了.....贏不了.....只係你嘅幻想

月餅切成12份許願法！？

「白花油王子」顏福偉除咗係支那人，仲係咩嘢人？

咁玩咩啊
我想role play 多啲打仗經驗

讀完書先打，寫完小說先打，推完po先打。
好似你打飛機咁咋麻 一有時間就打

Jm9?

我死都唔會解散

由抗爭到戰爭，由覺醒到破局需要嘅心態。

樓主pin

而且要睡眠

（另外，我絲打嚟……）

Battlefield，夠晒震撼

不過唔好玩call of duty，共雪嚟